兩張圖睇得出美國開始群體免疫

天佑美國
God Bless America

感染人數上升 而死亡人數不斷下降

就嚟全國都中曬，疫苗都慳返

如果睇NY 已經冇咗示威之後嘅第二波
而家爆嘅係之前好少case而又人口多嘅州

Fauci 一早講過群體免疫唔work

Fauci在接受《JAMA》編輯Howard Bauchner的採訪時說：「如果新冠病毒與其他冠狀病毒一樣，那疫苗就可能不會持續很長時間的免疫。」他表示，回顧冠狀病毒的歷史，即那些引起普通感冒的常見冠狀病毒，保護性免疫的持久性從3到6個月不等，幾乎沒有超過一年的。

有了新冠疫苗就沒事了嗎？美國專家：冠狀病毒免疫難超過 1 年 | Heho健康

到左秋冬季再睇過

死亡數據 滯後

咁每三至六個月打一次?

滯後左半個月喇喎
遲早變風土病 隻病毒慢慢變弱係好事

全球同步打 一齊ko 佢

咁你有免疫力其間不段接觸病毒，咁係咪可以永續免疫力？

之後係咪話新感染既人係後生既多？

似唔似水痘

中共隻毒同感冒一樣

你幾時見過感冒一次之後唔再感冒？

其實我覺得個病毒美國種,歐洲種,亞洲種都唔同
美國亞種好明顯變左高傳染力但低致死率......

平均確診至死亡時間為 18.5 日

後生中招，加有藥醫，而家每個州每日死雙位數

死亡率有延遲性，兩個星期後再講

最撚死得就算好返

咁你有幾可身邊有人不斷感冒呀？

美國政府最近瘋狂掃藥

公司大把

呢班弱者係新世界應該生存唔到

*之前

美帝又升

口罩市價📈

我無預過啲咁既情況，尤其是夏天
冬天中過感冒可以全年免疫

咪係

推 原來「金管局」係「美國聯儲局」有戶口！

之前H5N1又係

免疫仲會感染咩

似係關瑞德西韋事？早一個月唔等臨床就大量使用做藥物

群體免疫就連感染都唔會有啦

全國1%人口都中左
咁計法 香港起碼有7萬人中招

呢個死亡數有水份

死亡率同群體免疫有咩關係

之前有新聞 一個人連中三次

感染人數不斷升=群體免疫有效

上面段野都講有免疫力三至六個月，佢唔俾佢中三種唔同類型咩
又或者佢本身免疫系統有問題，講呢啲個別例子有咩意義呀

中完又中既case大把啦

而家多咗呼吸機之類嘅設備, 又多咗經驗知點處理同幾時用乜藥最有效, 所以死亡率低咗, 你要睇埋重症個比例

如果重症人數升到超過醫療資源能應付嘅上限, 咁死亡人數同死亡率又會爆升

即係而家美國玩重啟係睇住當地嘅醫療資源負荷去行, 已由完全封鎖阻截病源改成適應共存長期作戰, 直到有有效疫苗出現為止

鬼佬都唔帶

咪就係
樓主當左一感染就要死

咁有幾多%，你話大把，無50%都應該有30%啦

其實herd immunity都幾好 淘汰咁啲廢老 去舊換新

死亡少咗有好多因素
有可能係生產多咗呼吸機
或者病毒變種變咗低死亡率
亦都有可能感染族群集中在年輕人

到時要死一千五百萬人。

重點係疫苗 幾時有

唔岩，因為好多州重啟後，年輕人的感染率上升，所以死亡率下降

支那再輸出2.0版本

lagging effect not accounted, lau chu's logic sucks

醫療方法好左，死亡率下降！仲要睇埋新增個案年齡層，老野易死啲，唔關群體免疫事

同意
感染年齡群組下降

所以死亡率先低左

同群體免疫既concept係兩樣野黎
樓主真係唔識唔好鳩噏

身體差既死哂

美國政府包左瑞德西偉所以死亡率大減

美國用緊瑞德西偉減少死亡率

唔係免疫，係病毒永久性留係體內，抵抗力一差就復發，後生還好，老左好易死

身體好既中哂

因為感染者後生多左

天佑美國

你肯定佢地係感冒唔係過敏
我自我隔離左半年冇出過街，但都係隔一兩日就不停流鼻水或者咳

到時同道歉一樣

美國用 Natural selection 解決問題

隻毒變種嘅，都免役得？

係
啲人話想快啲中一次唔使日日驚我見到唔知點答佢

唔係感染嗰日唔死呀？

無錯 樓豬弱智

只要做到全世界同時打疫苗
理論上可以做到冠狀病毒消失

樓豬一定係無睇新聞係因為第二波係後生既多所以死亡率先低左

曾醫生在2020年02月02日撰寫的一封英文信，內容大致說：「在香港，這種武漢肺炎（WP）引起了很多恐慌…其實不必驚慌，顯然有很多政治恐慌（political panics）和西方勢力對此過程的操縱（Western manipulation of this process），讓我告訴你，流感每年在美國造成40,000人死亡！到目前為止，武漢市肺炎的死亡率僅為2%，請上帝保持這種狀態。」

曾華德是香港一位出名的呼吸系統專科醫生

老老豆豆有疫苗未？
講咗咁耐

亞洲致死率都唔高

係歐洲特別高, 好多醫療唔差嘅已發展先進國家都係10%左右......

張圖有可能係病毒變種
加快傳播但係殺傷力減低左
但變種時間相對非常短 未來再有變種又增加殺傷力就仲恐怖
時間點大概當佢6-8個月變種